與怪獸戰鬥的人小心自已不要也變成了怪獸

提醒下各位前線手足
行動前都一定要思考下做呢個行為背後既原因同必要性
例如係幫黨鐵裝修係因為佢與民為敵
出賣香港人等
私了打人斬人藍絲係因為法律制裁唔到佢
所以要教訓下佢
做任何違反現有法律既事必須要有一個合理原則又可以被理解

冇原則 行為又唔被認同既時候就同真暴徒 知法犯法既黑警冇分別架啦
希望你地明我既意思啦
辛苦哂

推

勇武唔同暴力啊 千其唔好走火入魔歷史話俾我哋知即使最後成功都只係會由一個極權變成另一個極權

如果係檢討可以接受

理解

對準政權既一切
區議員辦公室要人

係
就算成功左 一定要請返建制派入去議會

我都係唔做Gym了，驚一個唔小心練得太大隻

推
文宣係幫勇武解釋唔係同勇武洗白

我唔係想判評前線手足d咩野或者分化
佢地付出得最多 我絕對尊重
只係想比大家一個反思

推
保持思考，持續改善

push

小心變成法國大革命後期
濫用"革命"之名
日日將無辜嘅人推上斷頭台

唔係怪獸，點對付怪獸？

知道

贏左先

保持理性

pushhhhhh

輕推呢個post

岩呀 就係要呢d
齊做文宣

又係呢D限制升級 制肘自己友既論調
用尼采既說話黎曲線左膠維穩

Buy既人麻煩回憶下過去三個月
遠既記唔起 近既都記得掛？

經過1／10一役，班狗認為自己已經可以亂咁開槍射擊市民，所以我哋係時候要另闢戰線。

我認為光復香港，時代革命唔單止要打爆林鄭同黑警之外，我哋更加要令呢個香港不再一樣。

首先，大家要知道香港社會不嬲都無將人當喺人咁嚟看待，一個人嘅價值係建基於佢擁有幾多嘢、做到幾多嘢、外表打扮得如何，而唔係佢本身就有價值。

喺呢一點，已經同西方文明社會有差別，如果大家覺得要學習西方文明社會嘅同時，覺得呢樣嘢係唔需要改嘅話，我諗大家真係可以番屋企訓。

正正係呢一點，令到香港社會出現咗好多社會問題，包括超長工時、低工資等問題，同時亦都係黑警埋沒良知、對市民濫暴嘅真正原因。

所以如果要光復香港嘅話，呢個觀念一定要改變，否則香港真係只會好似以前一樣，依舊一樣。

我不欲受傷，更不欲兄弟受傷。
如果令惡人受傷可以捍衛兄弟，我義不容辭。

為了這世界的和平與自由，人有時是要拿起槍技的，
正如二戰時邱吉爾所選擇的道路。邱吉是怪獸嗎？不是

我呢篇文可以詳細答你
[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦

保持理性
對準政權

以武制暴唔代表濫暴
打怪獸就變超人 唔好變怪獸

推推推

推推

荃灣咪完美
一邊裝修一邊對傳媒講罪狀

升級絕對冇問題 但一定要有原則
燒黨鐵我覺得ok
上面有幅圖我覺得幾好

對準政權，對付建制派

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

Push

推，大家落到場周圍一定有好多挑戰挑釁
周圍有人唔同意係預咗既事，千萬唔好意氣用事

只係出聲話我地搞事個啲，唔使埋佢，更加唔好哂時間去理論
如果只係阻住既就搵人拉開佢，真係郁手郁腳既就自己睇路鶳咗佢

而家出咗緊急法對家一定會千方百計去抹黑我哋係是非不分既暴徒
特別而家不斷有風向話要連員工，普通市民都打
大家要沉住氣

p

中共班仆街日日都食飯
你又日日都食飯 你一早變咗同中共一樣 一樣係惡魔

引用返天琦既說話
真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

勇武=有理性的勇者使用武力

求求大家記住

巴打好似唔關事wo你所講既logic
解釋下不如

同意

仲有法律？ 唔比怪獸兇狠我地點贏 咪撚再抱住道德觀念去打仗 邊個夠惡 邊個就最大 比人恰夠啦 總之做咩都唔會割

冷靜

推
越係憤怒，越要冷靜

推 唔可以失焦 時刻保持冷靜同思考

依你所講
勇武為我地企前左化身為野獸
我一定會企係呢隻野獸既身邊
因為佢地應我地既要求而化身為野獸

我唔想練到變形俠醫咁

冷靜！

檢討時間

唔能夠變怪物既原因，係因為我地一旦變左做怪物，對方都會變作怪物。
而我地只係無武力既小怪物，同有槍有大炮既惡龍係兩個level。
呢場仗好難打，但走左去武力方向，會令好多人犧牲，但收獲唔到民主。
其實對方好想變成怪物，但宜家重未可以光明正大搞破壞，係因為我地重打緊文明線希望文明線有進展，俾到大家多啲希望，因為武力線真係死路一條，真係炒左香港，民主不復在。

101

星火另一電話
64 616 642
六四 碌1碌 碌死 易

香港人，反抗

無論係稅局，塞鐵，定係機場，大家都係贏在肯反思檢討，發現有做得不足就道歉修正，希望今次都得，唔好下下話人3毛分化

唔變成怪獸又如何與怪獸搏鬥 盡量唔好變成死體就真

又係呢D弱智post
你擔心下自己比popo變做屍體好撚過啦
怪獸喎

其實社會改革先係首要目標。

點解班黑警可以唔將人當喺人、2016年有咁多學生哥被制度迫到自殺、成個香港嘅勞工福利咁差、快樂指數咁低啊？

因為成個社會都無將人當係人咁看待啊！成日掛住錢同價值！

好心大家唔好再停留喺街頭抗爭，係時候要進化！

宜家同二戰好唔同，冷血d咁講我地唔可以做先殺人過個（831無實證）。另外最近有人講過北愛共和軍，其實IRA真係唔係一個好好既學習對象，後期簡直係獨裁者，最後點解要ceasefire值得好好研究。所以話唔好變成怪獸雖然好左膠，但從功利角度睇都有道理。

對家已經殺咗㗎喇
新屋嶺
831
你唔好等fc 喇，對家係嚮犯罪上係職業級，你fc 唔到㗎喇